Kohtu kora pärast olid Kaiu walla kohtuse walla honese kokku tulnud:
Kohtu wanem: Jaan Wiirun
1. Kohtu körwamees: Mart Pauls
2. Kohtu körwamees: Tomas Rassohw
Kirjutaja: Kaarel Kaasik.
Kohtu käiaid ei olnud ja ei olnud mingisugust asja seletada.
Kohtu wanem: Jaan Wiirun XXX
1 Kohtu körwamees: Mart Pauls XXX
2 Kohtu körwamees: Tomas Rassohw XXX
Kirjutaja: Kaarel Kaasik
